FM 前途/ 人工

想知大多數FM 嘅officer grade 要升FM 有冇專業資格要求。
同埋呢行有牌係咪咁重要， 定決心同一間公司做5/6年經驗可以搭夠。
FM manager grade 一般人工幾多

CPA CFA

Account 會計野?!

咩係fm